德國聯署簡單步驟

用CHROME上google翻譯
1. click我是新來的開acc
2. 填資料 HK冇postal code 可以填00000
3. 入電郵確認
4. 去番聯署網用頭先個email同你set既密碼登入
5. 按簽署
完

簽你老母西 去跪地求外國幫你啦 你老母西
嬲

推

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
36928/50000

中文版

簽呀

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

國際戰線好緊要
香港本身係對抗唔到中共

Push Push Push